今日唔係要多謝南亞手足，而係要多謝重慶大廈嘅「香港人」

大家都知中共最叻嘅伎倆就喺分化。岑子傑被南亞人偷襲，大把風向撚吹到想今日搞重慶大廈，目的係咩，十分明確。

其實今日劇本應該係會有鬼搞事，但係好多謝重慶大廈嘅「香港人」，佢哋用智慧完美地化解咗一次嘅難關。如果今日真係有人去搞重慶大廈，相信後果應該會十分嚴重，而且事態有可能真係跟中共個劇本走...

所以今日唔係要多謝南亞手足，而係要多謝喺重慶大廈嘅「香港人」。

多謝你哋，令香港成為一個多元化嘅家。

亦都要多謝今日行出嚟嘅每一位，又或者就算今日冇出嚟但係心同我地一齊嘅各位，抗爭之路十分漫長，之後嘅代價亦都很大，但我知道我哋不是一個人在努力。希望有一日可以係煲底一齊除口罩相擁。

*自由嘅代價...打錯

用行動多謝南亞裔港人、穆斯林港人！

經過今日一役，全香港要針對性懲罰少數族裔！

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

南亞裔香港人
華裔香港人

推